俾d掌聲屯門手足 由今朝7點撚到而家都未停

仲要唔排除有D係琴晚開始
痴撚線 快D返屋企 屋企要人 聽日再玩過

不如聽日早啲起身
自己份工自己罷
唔敢郁手嘅幫手落街做下哨都好

返屋企啦，夜了。

屯門又做毒撚
冇人理